两家公司都广泛投资机会区业务，这些业务坚持OZ立法的初衷。 机遇区还没有完全发挥它们的潜力，但不要把它们一扫二空 
 无论你做什么，都不要称Red Ventures为意图媒体公司。 “帮助人们发现信息”:Red Ventures如何成长为一个巨大的公司 
 后谷歌自定义受众，自定义亲和力和自定义意图的结合，现在首次出现在搜索引擎领域。 谷歌自定义观众，自定义亲和力和自定义意图观众的组合，现在直播|Ginny Marvin | 2020年9月14日|搜索引擎土地 
 您拥有的任何现有的自定义意图或自定义关联受众都将自动迁移到自定义受众。 谷歌自定义观众，自定义亲和力和自定义意图观众的组合，现在直播|Ginny Marvin | 2020年9月14日|搜索引擎土地 
 此外，德里达认为，由于我们所能接触到的只是能指，无论出于何种意图和目的，所指并不真正存在。 在艾里夫·巴图曼的《白痴》中，真正的爱情故事是一场与语言的爱情 
 《屈服》的背景设定在7年后的法国，当时的法国由一个意图实施伊斯兰法的穆斯林总统统治。 维勒贝克的煽动性小说想象法国有一个穆斯林总统|皮埃尔·阿苏林| 2015年1月9日|每日野兽 
 一些人带来了石头和砖块，意图与警察发生冲突。 圣路易斯枪击案是反弗格森的|Justin glwe | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 这是一个虚构的菲德尔·卡斯特罗和一个迈阿密流亡者意图暗杀他的孪生故事。 书包:关于古巴的伟大书籍|Julia Cooke | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 细节有所不同，但意图与备受瞩目的警察暴力案件是一样的。 “直肠喂养”与营养无关，只与折磨有关|罗素·桑德斯| 2014年12月10日|每日野兽 
 善意的男男女女，如果只是为了寻求“真相”来作为自己观点的基础，就会发现自己淹没在废话之中。 关于弗格森事件的事实，该死的|道格·麦金太尔| 2014年12月3日|每日野兽 
 这似乎违背了该法案的精神和意图，该法案的主要目的是集中联邦储备银行的准备金。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 这位鹰脸少校看人很准; 他知道带有敌意的最轻微的举动将意味着确凿的证据。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 他站在舞台上，观众热切地望着他，对他的决定感到惊奇。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 她知道亚历山德罗没有刀，他走上前并无恶意; 但除此之外，她什么也不知道。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 她一心一意地研究他的研究，不愿把它们藏起来，一心要得出最后的结论。 祖先|格特鲁德阿瑟顿